猁狗令我相信依個世界有報應

利物浦傷兵名單：

雲迪克🤕
阿諾🤕
祖高美斯🤕
艾簡達拿🤕
張伯倫🤕
法賓奴🤕

#PL

成日叫人空難死，依家要還

憑本事得到嘅野，點解要還

😦

反利都有報應,樓主RIP

邊有呀 淨係叫你仆街死之嘛

🤕

明明利迷係叫空難，點解會係利記球員還
真係無天理

人地受傷你慶祝
下個咪到你死囉

但香港班狗都證明呢個世界係冇報應

之後到軒達臣 占士米拿
條後防準備收皮

之後到jota

插眼穿心腿收山腳出得多

終於有報應
勁心涼

而家又反利物浦球員？前排唔係開個po扮撚哂中肯咁話係反利迷唔係反利？

唔關我事

收埋咧

係，有d慘，希望報返係囉囉 世一迪列治 N.Keita果堆猁狗身上

話有報應，反咩球員？明叔話球迷口臭報係球員身上好慘，所以頭先補返咗句希望報返係你同班傻鳩猁狗身上

個個人都有報應，只係某d猁迷講野咁陰毒咪照單比返咁多報應比佢囉

呢件人格太差

樓主想斷腳定空難死

係啲曼迷真係好賤

參考會員Ansu_Fati

平常心

向前看